丁力今季表現算唔算一線頭

比哥狗調教到識飛咁
聯賽24場正選3後備都15球9助攻
歐聯8場3入球2助攻